問男朋友下邊幾長 佢答我冇度過

即係咩意思？

嗯

嗯乜

嗯嗯

你試下咪知

姐係度唔到

覺得好污糟
純粹想知佢有冇缺陷
點知佢咁答。。

1cm

你可以度下你嗰條幾長先， 然後將你嗰條拍落佢嗰條到。 多謝大家

含啦!
問

你估我係你咩死gay佬

大過你果條咪得囉

屌你老未gay

個個off topic
冇人認真答？

認真答

佢真係冇度過

睇落唔太似

佢一定好細，連登仔個個30cm見女問會好自豪咁講出嚟